今次千祈唔好衝 我哋係要等班戇鳩沖出嚟 圍到佢地冇得叫外賣

平時我會叫人衝
但係今次唔好 今日先星期五 起碼圍到佢星期日
好想睇班狗發癲冇得食外賣